［流出］聖保祿學生妹ed黑絲流出

做咩唔放成人台⋯⋯教壞細路⋯⋯
利申：Jed

細路唔好睇呀

又block一件

屌你老母

自己咸濕 又要怪我

知唔知咩叫學生妹

ED
noun [ U ] MEDICAL specialized
UK /ˌiː ˈdiː/ US /ˌiː ˈdiː/
abbreviation for erectile dysfunction
勃起功能障礙，勃起失能（erectile dysfunction的縮寫）

嘔咗，今晚唔駛食飯

黑絲得果一節 腳都冇 負皮
姐姐屌打啦

學生嬸定學生妹？

樓主請解釋個“妹”字點黎

50年前學生妹？

個婆來講恥恥係幾正

不能只有我看到

咪加左ed囉

說文解字話過
妹=女未
未=唔係
女=女
即係唔係女
即係唔係妹

我條褲都除低你就畀我睇呢啲？

隔離post都有啦
大家男人 心照啦
明白既
有好野要share俾弟兄

有冇全身圖啊

一早估到